【奶共Facebook】而家連講『芝麻人』都會bam

facebook奶共就不嬲都知亦都預咗，之前有人講支那人已經被禁言， 提eric ciaramella仲直接Bam

但原來而家已經進化到講芝麻人都會被Bam，該page admin仲話收到好多FB既Warning

但其實除咗Facebook/Twitter之類既奶共平台之外仲有冇其他啱用既社交媒體？

同埋fb話晒係美國公司，整個白宮聯署話佢打壓言論自由有冇用呢？

但講曱甴又唔ban

已經被ban左五次，3日，7日，14日咁上。痴銀線。

真，打死暴徒都可以繼續開心討論

parler

快d搵個新平台，好似舊登轉連登咁拉大隊走

反正美國twitter 同fb都禁言禁到閪咁

好耐之前已經刪左Facebook account

Parler

BitChute

Ban撚咗啦，依家多數用twitter, 但希望有替代。

微博國際版

言論自由喎

食屎啦朱閪百格

芝麻人芝麻街

試下用俄羅斯版facebook

VK

試下轉用日文版

黎緊芝麻街唔知會唔禁播

屌同微博一撚樣

以後街市冇芝麻賣，糖水鋪冇芝麻糊食

Cls

而家美國都有民革啦
真係美中不用分那麼細

BLM

係文革 唔係民革

聯署有冇用？侵侵都俾佢地撚緊，你話呢？

芝麻仁